根本成件事就錯撚晒。

PTGF根本就當男人係銀包，屌你乜撚嘢新鮮蘿蔔皮行個街要幾舊水，傾個電話又幾舊水？

啱吖，你係冇出賣到自己身體吖，但你撚狗咁撚啲仔呢，好開心咩？

啲仔又係，嫌錢腥咁撚樣，幾舊水波邊都掂唔撚到，仲要打埋啲乜撚嘢好評話好有女朋友嘅感覺，你拍拖會唔會波邊都掂唔撚到吖？

香港點解會變成咁？？

有錯請屌

個個見女就唔理三七廿一衝左先講

真係on9到痴線 你揀人姐係大家啱眼緣先同你出 理應該係平等 點解女方要收錢 你話可以屌嘅 收錢都尚可理解 拖下手 有d錫都唔比你仲要收錢？姐係係女仔眼中一個正常約會係女仔嘅恩賜？
我理解唔到

係d男人柒要比錢搵初戀做撚爛哂個市
搞到呀豬呀狗都以為自已係初戀咁撚索

有人接果吓先好野

屌，邊有吖豬吖狗份，要俾佢地揀過先可以同佢地"拍拖"

做男人做到佢地咁唔死都冇用

然後啲女就扮到好撚無辜咁，以為自己冇錯，成個思想曲晒